一陣15:00美孚富臨民賤聯搞下午茶 仲有胡楓唱歌

啱啱我阿媽去飲早茶 話下午包晒場 冇得飲
有冇人可以fact check

[

721 三點銅鑼灣